想買抽油煙機，邊間 online shop 買電器冇伏？

想想買抽油煙機
online shop 通常包基本安裝
想問邊間用過又好嘅不防話聲比小弟知

上網見到有呢幾間

buildinpro
yoho 友和
hkele
hkcpss

有冇邊間係黃
除左呢幾間請問有冇推介

Bbe

頭兩間好野黎架